有無人係會扮有女朋友突登令鍾意既人呷醋？

如果遇到呢d情況應該點做？

我真係有女朋友ok

用真既女朋友令對方呷醋？🤣🤣

毒撚無人鐵意

毒撚無人鐘意

你都on9
第一，邊有人得閒留意死毒撚
更加無人會中意死毒撚囉

你？

無用
只會更加唔考慮你
因為女仔通常避忌 免得人地女朋友唔舒服

但佢女朋友知道我既存在，會望我然後笑甘樣，但我地唔識

甘你老母

係啊，唔知道傾d咩，或者佢女朋友知道佢曾經鍾意過我

邊個會在意呀？

我哈哈

點扮..

扮得有女朋友即係對現有追求者/身邊人冇興趣喇
邊個人會用呢招令人呷醋

哈哈，應該係我諗太多

咁會唔會調返轉
呃鳩我扮有男朋友？

其實我有🤣🤣睇下佢有無呷醋而去追我甘樣，但當然最後係無

Nobody

咁高難度挑戰點玩得起呀

不過你講完我又有返啲希望
唔肯面對現實真係犯賤

呵呵，你加油🤣

扮有女朋友係你ff 覺得有人鐘意你都係ff 有人呷你醋都係ff

結論 樓主情況好嚴重 極危險

係，應該有精神病